Deadpool 2 一個超級大爛gag!!

有冇人睇完覺得好似乜都冇睇過一樣，淨係睇到一搾Gag 感覺上比第一集仲衰

剩係殺左綠燈俠同無嘴deadpool我都覺得值回票價

不過今集啲特技真心麻麻